藍絲棄大叠《蘋果》街坊拾回

節錄

藍絲棄大叠《蘋果》街坊拾回

【本報訊】有網上流傳短片，一名男子疑取走多份《蘋果日報》，然後將報紙丟進回收箱。及後有善心人從回收箱內取回《蘋果》，並批評藍絲行為自私和不智。

網上片段所見，事發地點在上水新都廣場對開。一名男子將大叠《蘋果日報》丟進一個回收箱內。拍片者看不過眼，上前質問對方：「你又唔係睇，又要丟晒啲嘢（《蘋果日報》），。。。。。。。。。

有藍絲將多份《蘋果日報》丟進回收箱。互聯網

斥行為自私

相關新聞：篩選傳媒被轟 警：會優化

記者其後在上水現場了解，有街坊稱，有善心人從回收箱內，把被丟棄的《蘋果》拿出，再放在回收箱頂，其後所有《蘋果》被途人逐一取走。

有上水街坊對蘋果日報大樓遭香港國安人員高調入內搜查，感到痛心，「始終香。。。。。。。。。。

街坊林先生亦批評該男子行為自私，「如果係佢買都OK嘅，可能佢都想支持，。。。。。。。

下次見藍絲報紙都應該拎多啲
轉頭拎去回收箱

公道講句，其實大家買咁多都係睇唔哂架啦
最後都係浪費左

咁所以咪派畀人，物盡其用

咁撚似鄧小強嘅

大家都買左自己果份

似，眼鏡match

德德

我會一巴車埋去

我成日拎頭條日報去掉